大家唔好習慣區議員被襲一事，港共已經有晒兩手準備 (附解決辦法)

大家睇到月華梁凱晴，城市花園仇栩欣遇襲，但係連登無乜人出聲
可能因為大家睇緊九龍遊行

但係大家必須煲大件事

首先，講咗二人嘅共通點：
1. 年輕女性
2. 挑戰深紅區域

本來遇襲係會對選情有正面影響，但港共應該係對呢兩個選區有信心 (夠紅)，所以先放膽施襲。兩次施襲都係針對比較柔弱嘅女性，成功施襲可以為紅、黑等勢力放膽恣意妄為。

此舉貫徹港共宗旨：打到你驚，或者打到你嬲

驚，係會想各候選人因安全原因退選
嬲，係會想各位手足做錯決定
而港共就係想手足以牙還牙，斬保皇黨嘅候選人，從而有理由推遲/取消區議會選舉

在此，愚某有上中下三策
可以講定，神獸一定要出現

下策 - 全面民鬥民

重點在於製造包含保皇黨議員內嘅小規模衝突，透過全武行將區內嘅紅勢力、黑勢力擊退

此舉可以話係政府其中一個想要嘅結果。因為此舉製造到足以影響區議會選舉嘅問題，可以取消選舉。

不過都唔係無優點，就係逼全民認同即將來臨嘅體制外抗戰。和理非會放棄幻想，製造全民背水一戰，同埋經濟有機會攬炒嘅效果。

最大問題就只係勇武人數……

未到最好關頭唔用，此為下策

推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

聽日十八區開花

推行動POST呀!!!!!

中策 - 鬥大聲
最簡單，就係要每一個人都幫自己區嘅候選人助選

呢一步同大家遍地開花嘅共識不謀而合，而且屬於和理非嘅行動。目標係要令參選手足每一個活動都多人到佔領行人路，保護到參選手足安全
更甚者，可以用人海戰術騷擾港共候選人嘅助選團，令港共候選人嘅活動好似社會上不少嘅活動胎死腹中，從而提高參選手足係社區嘅知名度、認受性，同埋辦事能力

附帶效果，就係大家唔需要再擔心星期六日有咩活動
民陣吹雞就去行，諗唔到咩就深耕細作，間唔中幫人裝修
真正地將抗爭帶到社區

上策 - 收數小隊

中策不俗，夠和理非
但響紅區、黑區，如果遇到白衫軍、紅衫軍大規模掃場，鬥人多未必贏
神獸小隊嘅效果，就係：先發制人？後發制於人

上述施襲者得逞，在於一個有利嘅環境 (執法不公)、夠 Be Water (打完就閃到返屋企)。要降低佢施襲嘅機會，先要降低佢施襲嘅意圖。我唔叫佢哋「神獸小隊」，叫「收數小隊」，下個 comment 講。

收數小隊唔使人多，透過反跟踪、伏撃等「敵在明我在暗」嘅招數，將施襲者震懾。降低兇殘藍絲嘅施襲意圖。

點解叫收數小隊？

學保民聯嗰啲垃圾話齋：「黃藍是政見，經濟最優先。」
只要保皇黨攬嗰啲施襲者，稱其為自己助選團，指責施襲係抹黑，鶳係因為政見問題起爭執。政府見有機會，又會考慮剎停區議會選舉。

咁，你啲助選團啲人有財政問題嘅話，總無理由又將呢啲格硬屈做「因政見問題起爭執」。係咪？

唔講咁白喇我，收數小隊識做

打返個總結
除非私怨撚，否則大家都無理由唔幫自己人進行第一輪政治收割
參與活動、協助舉辦活動、同街坊長輩講返應該投邊個等等，都係容易做做得到嘅小行為
人人行一小步，我哋先行到一大步

最後我在此強烈建議各小隊從街頭勇武，變成收數小隊

和理非戰場就跟返和理非規矩
中策就係上策，根本人多佢想襲擊都做唔到，又可以助選

各位做啲咩都係影響緊候選人，三思而後行
大家關心下自己區，小至like fb、留言支持互動、捐小額999蚊經費、貼海報，大至一齊洗樓派傳單

血債票還

區選係體制內戰場，唔係和理非戰場
我哋要將體制內戰場延伸返去體制外，先有得打

血債票還血償
生命只能用生命還

當然, 票係要投